%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Extracurricular Activity}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
{创始人} % Affiliation/role
{S.T.A.R教辅团队} % Organization/group
{北京航空航天大学} % Location
{2016.8 - 至今} % Date(s)
{ % Description(s) of experience/contributions/knowledge
	\begin{cvitems}
		\item {于2016年8月,正式发布与成立北航乃至全国第一支全部由本科生构成的实验体系教辅队伍S.T.A.R(Student Teaching Assistant advisoR)。}
		\item {团队覆盖包含多达四门实践课，包括了：计算机组成原理实验、操作系统实验、面向对象建模与方法与软件工程实践。实践证明团队教学效果极佳。}
	\end{cvitems}
}

\cventry
{队长} % Affiliation/role
{操作系统实验助教团队} % Organization/group
{北京航空航天大学} % Location
{2016.3 - 2016.7} % Date(s)
{ % Description(s) of experience/contributions/knowledge
	\begin{cvitems}
		\item {提出了一些制度上的改进与创新,比如实验分享,新型实验报告。}
		\item {修复了原先小操作系统实验的BUG,按照标准规格要求完善了几乎所有主要函数的注释。}
		\item {将实验指导书开源,提出一些措施鼓励大家参与实验指导书的改进与完善。}
	\end{cvitems}
}


%------------------------------------------------

\cventry
{队长} % Affiliation/role
{计算机组成原理实验助教团队} % Organization/group
{北京航空航天大学} % Location
{2015.10 - 2016.1} % Date(s)
{ % Description(s) of experience/contributions/knowledge
\begin{cvitems}
\item {获得了管理助教团队和与人交流协作的经验。}
\item {参与开发了一些教学用的小工具,例如一个用于爬取和分析学生成绩与其讨论区活跃度之间的联系的Python脚本。}
\item {提出了一些提高学生实验积极性的教学思路,并实际执行了部分。}
\item {通过认真回答讨论区里的近150个问题,强化了对底层的理解与对计算机的认知。}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

%\cventry
%{Member} % Affiliation/role
%{Lab of Embedded System} % Organization/group
%{Beihang University} % Location
%{Jul. 2015 - PRESENT} % Date(s)
%{ % Description(s) of experience/contributions/knowledge
%\begin{cvitems}
%\item {Gained expertise in hacking \& security areas, especially about internal of operating system based on UNIX and several exploit techniques.}
%\item {Participated on several hacking competition and won a good award.}
%\item {Conducted periodic security checks on overall IT system as a member of POSTECH CERT.}
%\end{cvitems}
%}
%
%%------------------------------------------------

\end{cventries}